愛上一個唔想再拍拖既女仔

佢拍過一次拖 同前男友散左就唔想再拍拖
我憎自己唔夠好去令到佢鐘意自己
我知道自己唔係咩新鮮蘿蔔皮
要佢鐘意我
但我真係有點灰鳩
到底我可以點做
唔通真係等不到 我都等

利申：非油頭毒

佢遲早一定會再拍拖嘅 不過唔係同你姐

巴打好mean

唔想同你拍拖

唔係唔想支持你,有D野真係強求唔到

天涯何處無芳草啊CHING

Agger

都真

我一路都覺得搵個佢鐘意你多過你鐘意佢既人 會比較開心

十個有九個話唔想拍拖既女仔
都只係唔想同你拍姐

利申：女仔朋友大概200個+

如果個個咁諗就大鑊啦

比巴打你一個叻
利申A7

可能人地轉頭已經同第個一齊左

傻仔，人地唔想同你拍拖咋
識好幾個都係咁，轉頭就拍拖
話果個男仔令佢好心動，改變左佢好多

女人講野唔好信
隨時轉個頭已經同左第二個一齊

呢個年頭仲有人咁天真

唔係咁都信
咁講多數對你無feel
唔係真係唔想拍

利申 ：a2x...

如果佢唔想拍拖,咁你咪直接同佢求婚囉.

5p化？鬥多女？鬥食女？

btw，你A7咪搞9 乖女啦

兒登